Q: как открыть меню для игроков?
A: /csr

Q:Кратко, как работает система?
A: За каждый полученный уровень вы получаете скин или ключ или кейс.
За каждую медаль вы дополнительно получаете ключ
Скины можно продавать чтобы получать монеты.
За монеты можно покупать ключи и кейсы.
Кейсы можно открывать ключами.
Также, на каждой карте в случайном порядке есть возможность каждому игроку получить скин\кейс\ключ.
Шанс получения может увеличиться за счет разницы между убийствами и смертями и количеством медалей

Q: Что может выдавать и команды для выдачи?
А:дмин может выдавать опыт|скины|медали|ключи.
Команда csr_add_exp |Use: name or #userid exp_to_add (Доступна только для Гл админов). 
Команда csr_add_skin |Use: name or #userid type:skin_id (Доступна только для Гл админов). 
Команда csr_add_coins |Use: name or #userid |type:0 - coins,1-cases,2-keys| number to add.

Q: Как установить и настроить веб-сайт?
A:Чтобы установить сайт \ For Install website
- Откройте website/php/global.php и настройте его \ Open website/php/global.php and edit them.
- Перекиньте все файлы на вебсайт \ Put all files into website

Q: Работает ли плагин с ArmyRanks без конфликтов?
A: да, работает.

Q:Я добавил скины в CSRank_skins.ini а на вебсервере они не отображаются, что делать?
A:Каждый день вебсайт сам обновляет скины, используя фтп. Если вы хотите обновить сразу, то удалите файл website/ftp/csrank.ini
и зайдите на веб-сайт.

Q:как менять название каждого уровня?
A:у уровней нет названия,т.к когда вы достигаете максимального уровня, он обнуляется.

Q:почему изменение колличество уровеней в кфг не работает в игре? 
A:Возможно стоит перезапустить сервер, мб он значения не обновляет. А также стоит заглянуть в логи плагина, там будет написано что то вроде
[CSRank] Load X level(s)
Вот там можно узнать